{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 작은별펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合、ペンションに事前に連絡してください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 ペットは特定のペンションを除いて入室をお断りする場合があります。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損または紛失時に損害賠償の責任が生じます。 客室内での魚や焼肉、個人で用意した炊事道具の使用は禁止されています。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻し手続きを行うことができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 ペンションでは一軒家の客室、プール、ビームプロジェクターなどの特典を提供しています。 バーベキュー場を利用してパーティーを楽しむことができ、バーベキュー場の利用金額は20,000ウォンです。 露天風呂とジャグジ湯も運営されており、ジャグジ湯にお湯を追加すると50,000ウォンが追加されます。 駐車が可能で、ビリヤードと卓球ができるマルチテーブルとゲーム機も用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは特定のペンションを除いて入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守しなければなりません。また、施設物の毀損または紛失時には損害賠償の責任が生じます。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や焼肉、個人で用意した炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での魚や焼肉、個人で用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻し手続きはどうすれば良いですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻し手続きを行うことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ペンションでは一軒家の客室、プール、ビームプロジェクターなどの特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "露天風呂やジャグジ湯の利用方法はありますか？",
            "answer": "露天風呂とジャグジ湯も運営されており、ジャグジ湯にお湯を追加すると50,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、ビリヤードと卓球ができるマルチテーブルとゲーム機も用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 536
    }
}